Er is een zoon, een charmante kerel, geloof ik.
Maar... hij staat niet op het podium.
Hij is een zeeman, of zoiets.
En nu, vertel het ik over jezelf en wat je aan het schilderen bent. "
"Je ging naar de opera?zei Hallward, heel langzaam sprekend en met een gespannen vleugje pijn in zijn stem.
"Je ging wel naar de opera Sibyl Vane lag dood in een smerig onderdak?
Je kunt met me praten van andere vrouwen die charmant zijn, en van Patti die goddelijk zingen, eerder het meisje van wie je hield heeft zelfs de stilte van een graf om in te slapen?
Waarom man, er zijn verschrikkingen in petto voor dat kleine witte lichaam van haar!"
"Stop, Basil!
Ik zal het niet horen!riep Dorian, terwijl hij opsprong.
